點先算係真正放低？

就係唔再問點解

點解佢要咁對我？
點解唔可以俾個機會大家試一次？
點解會話變就變？
點解會捨得就咁完結

無論問幾多都唔會有答案
因為呢個係open ending
又或者佢本人都未必知點解
一齊嘅時候係兩個人嘅事
分開之後就係自己一個嘅事了
幫自己搵一個接受到嘅答案好過
自問自答得多就會開始接受個結果
唔再問點解

無論係拍拖變分手
定係曖昧就止步
當中開心嘅回憶一定有好多好多
試下享受過程多過在意結果
做人會輕鬆好多

反正呢個世界根本無永遠
擁有開心嘅回憶
都叫擁有嘛

當自己識得咁諗
就代表真正放低了

希望聽晚唔會再失眠

夜喇 瞓啦

唉有時候你以為自己忘記咗
區區一件好少好少嘅事
甚至喺條街聞到某隻香水
就會勾起哂所有嘢

我都好想放低
好想問自己執著啲咩
依個年頭個個都係速食戀愛
我點解做唔到好似你咁灑脫
可能係我跟唔上時代嘅步伐
我已經默默等你換完一個又一個
究竟幾時先可以到我換下一個？

唔好等

忘記.唔係一朝一夕嘅事
忘記係連你自己都唔察覺.
忘記係當你再撞到佢.再次去同佢一齊去過嘅地方.一次做過嘅事
你係會諗起佢 但會冇感覺 又或者回想起同佢嘅點點滴滴回憶
但已經唔再在乎
先叫真正嘅忘記
巴打再有新嘅女朋友嘅時候
千祈唔好同佢講關於你同前任之間嘅點點滴滴
唔係嘅話.佢會唔開心同好辛苦.

今朝無遲到，係咪好叻

放低唔等於忘記嘅
記住開心嘅回憶係人之常情

有無諗過點解等極都輪唔到你？
因為佢真係無考慮過你

其實單方面的癡情，對對方係一種心理負擔
試下調轉角色諗，有一個你唔鍾意嘅人話一直等你
你可能會內疚、唔知點面對或者同情佢
但唔會感動囉
唔好做一個恐怖追求者啦

如果佢對你有少少好感，係唔會忍心你一直等

咁樣諗會唔會清醒啲

無錯
自己努力過就夠

沉醉係開心既回憶會令你難以放低
尤其當你無其他野可以寄托既情況下

因為呢個世界咩都有可能發生
所以呢個世界一定都有一生一世
繼續增值自己
等自己到時候可以緊緊地捉實

你個名 唉